(做樹洞）放你既心事感受/毒撚圍爐吹水區（2)

繼續吹水傾偈

俾人屈毛

唔開心

我出返去先

內向毒撚係未真係注定人生係無朋友

推

失戀

pish

加油加油

淨係互相相愛可唔可以贏過性格不合

但係性格就成世啵

笑左，點玩好

被迫離開香港生活
離開左之後同ex一齊
前兩日分手
原因係陪唔到係佢身邊同比左好多壓力佢
後尾知道佢同我朋友講唔明點解我已經一無所有都仲要攬住佢唔放
個心真係好痛

可能我比左太多壓力佢
離開左香港個生活重心就係佢度
佢只係一個20歲既細路

越黎越鍾意自己一個人 唔鍾意熱鬧 亦都唔想同人講野

冷淡期左兩星期，好難捱

我知，清初戀？

why

交友app識咗5個月
係一個31歲A0嘅男仔 （真係好難得）

出咗幾次街
相處係舒服自然
不過溝通上/ 興趣上無咩好投契好夾嘅地方
佢對我幾好 人品又幾好
但都係冇心動、恨不得成為情侶嘅感覺

諗緊係咪要cut
定係繼續試落去

你啱，sor
a0毒jj唔識呢d

唉今晚又瞓唔著

愛情？毒撚幻想ff故？

推推推

推啊屌你

推牙屌你

推牙屌里

推牙吊里

或者追下劇？

唉巴打我嚟啦 其實有心發展嘅話男仔係咪會主動約㗎 佢好似淨係想我主動約佢咁嘅 其實佢係咪淨係想搵我攝時間

就係止步於問幾時得閒 然後問完又冇下文 有時講笑咁叫佢得閒約我 佢又話不如你約啦
佢即係想點

其實男仔唔覆機係咪代表無機了？

我都有野問大家
最近同一個無聯絡成年的朋友聯絡返
果陣佢因為d事搞到我好嬲
我無再揾佢，但係衰心軟
無啦啦又r返佢傾偈
點算

[member]係啦 宜家又唔係叫你同佢即刻深交嘛
咪大大方方 有禮貌咁應番人囉不過原來睇番係巴打你主動搵番人/member]

由分左手個日起 就日日都有自殺念頭 可能加埋好多野一齊

最近識到個好靚嘅女仔 但身材一般 猶豫緊去唔去馬好

輕輕一推

吹水牙

推啊

自